酒店經理 一問

點入行

由BELLBOY做起

做幾年先得

由斟茶遞水做起

Ching 做緊？

點解咁問？份份工都係咁架啦

想問如果book左間雙人房 晏晝有其他朋友上嚟玩 九點前走 算唔算屈蛇

我都想知